[CUHK] MA Psychology 2021 application

頭先打咗去問
今日出咗第一輪結果
佢話臨近deadline先apply嗰啲，要二月底有結果
想問吓收到offer嗰啲
可唔可以講吓自己係大概幾時交齊文件...🙏🏻
日日心掛掛好慘🥺

CGPA幾多

3.1x 🤷🏻‍♀️六大

真咩 我3.5但想EP不過冇apply到香港
交換contact? 因為我唔係好清楚香港程序係點

點解唔apply hk?
但今年intake截左止啦喎
得番CityU

本身冇諗住係香港讀

Apply左邊間？

State U

本身諗住睇吓會唔會有機會留喺香港讀
不過既然係咁即係今年都冇機會

無計 要等嗰邊結果啦

MA also General Psy? 遲啲出嚟諗住做咩

之後讀cp

長路漫漫啊 加油

不過我原本都唔知道
3.1入CU其實有冇望？

ok ge
本身做緊呢行 有啲經驗

唔清楚 試下lol
但唔使寫personal statement
睇重reference letter

本身翻緊工？

係啊 不過都係番左無耐

CGPA唔過3
好早交哂嘢但第一輪冇我份
是咪可以收皮

今個星期係咪出多round result? 有冇人收到email?